
                      Muy buena aunque ya tiene sus años, la trama me enamoro, y los actores de  verdad cumplen con su papel y trasmiten el sentimiento de los personajes haciendo que cada uno tenga su carisma.
        
            